有無人做過心導管消融術?

5月要做有啲驚，雖然幾年前做過搭橋
有無巴打分享下